止蝕撚又贏

唔明止蝕撚點解咁多錢蝕
由其是買FAAMG都驚嗰嗰啲，買盈富最啱你

買盈富仲蝕得多啵......